原來釣魚用具都幾適合野餐

鉛粒可以用黎固定張野餐墊

魚竿用黎執風箏

摺櫈點用唔洗講

歡迎大家學術研究